岩岩送foodpanda黎果個係靚女

我一打開門屌 我著住條孖煙通
即刻關門

圖呢

佢影返我相就可能有😂